[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

1. 元朗

#21Jan #全港 #和你跑 #721半週年 #不能忘記 #39MRUNFOR721

1.21 元朗恐襲半週年 和理跑🏃🏻‍♀️🏃🏻🏃🏻‍♂️
日期：1月21日（二）
時間：不限
地點：不限

1.21約定你
毋忘初衷！勿忘721！

#21Jan #元朗 #721
121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

2. 1.21長沙灣x荔枝角 和你Lunch

#Jan21 #長沙灣 #荔枝角 #和你Lunch
#721半週年 #不能忘記 #一齊行街啦好嘛
1.21長沙灣x荔枝角 和你Lunch
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 13:00 - 14:00
地點 : 香工停車場閘口位
備註 : 自備口罩文宣光復旗
❗️你仲記唔記得發生咩事？❗️
Link:

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

3. 元朗黑夜半週年-杏花邨黨鐵站靜坐

#21Jan #杏花邨 #721 #靜坐
元朗黑夜半週年-杏花邨黨鐵站靜坐
日期 : 1月21日 (二)
時間：19：00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo, 文宣
Link：

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

4. 721恐襲半週年靜坐（銅鑼灣站）

#21Jan #銅鑼灣 #721 #靜坐
721恐襲半週年靜坐（銅鑼灣站）
日期 : 1月21日 (二)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Link : @cwbnow

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

5. 毋忘721元朗恐襲-柴灣黨鐵站靜坐

#21Jan #柴灣 #721 #靜坐
毋忘721元朗恐襲-柴灣黨鐵站靜坐
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 19:30 - 22:00
地點 : 柴灣黨鐵站
Link :

暫時最新，有更新會再貼

推

上熱門

push

往死裡推

死黑警, 又唔做野

黑警恐襲

推！！

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

毋忘恐襲

行動post上熱門

好多行動啊

7.21唔見人

毋忘721

好大個春袋呀！

警黑一家親

７２１唔見人

７２１香港人永遠的傷痛

只有恐襲

只有警暴

冇狗受罰

元朗見喇喂

7.21 er er er

佢地拎車撞人都無

要簽visa都要去

何已完

衝上熱門

恐襲半年

睇下黑警點對手足，唔好放棄

一家親

恐襲

幕幕不忘

止警謊

twitter任

等陣做

叫人登記選民(功能組別)任

tvb任

聯署任

每日都好多任務比鍵盤戰士做

仲有立場姐姐影住被廢佬追打

出黎啦, 鍵戰

冇得唔推啦呢啲

點解星期日得15萬人?因為唔係遊行?

3點開始
4點比人Cut

你話呢

推多幾推 Thank You

放生恐襲,與恐襲同罪

狗太早解散 上次民陣遊行都話六點先解散 今次四點就解散

wallpaper

齊推post

pk鄧

恐佈份子頭目pk鄧

佢元朗警區來

Tui

689黑社會飯局?

推推推

8.31打死人

推上熱門呀呀

上唔到熱門

個嘢又壞左

個標題唔吸引
150後可能要開新POST

7.21上熱門

借過靚位

屌721 都要玩標題黨
真係想屌9連登仔

整合post好好

何已完揸手仔,防暴狗拍膊頭

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...

上佐熱門

連仔迫人厄view

上頂呀呀呀

我推啊

連登仔生性D la

清潔香港 殺死曱甴

警甴禍港

恐襲呀

証明連登仔重有D良知
識睇正經野

港豬醒未?

721

up

啱 仲會緊張依場運動

我諗721係良知問題

721721 721

唔完全係 有啲人可能係無咁活躍關注有咩行動

wa diu,衫,袋都一樣
何已完咁都有得兜

上頂呀

真·何已完

推行動post

半周年,有幾多恐佈份子被捕?有幾多手足被捕?

快推post

入工會

恐怖分子有一名被捕 因為貼連隴牆

良知警唔係恐佈份子wor

yoho見

點會唔記得

今日單新聞黑警藏毒話眼訓唔去上庭都無事..

都啱

Push

721半週年可唔可以搞個咁嘅活動？

推呀

tui

點解冇啲九龍既

721春袋啊！

點解冇九龍

謝巴打

丨

Bump

新界東咁小活動

推爆行動po

要人牙

柴灣 深水埗 沙田有和你跑 39分鐘版

和你跑 總channel

推上去

行動po

香港人報仇

推唔到都推

因為集會現場出事

推啦 醒啦 香港人

難得黨鐵提你又閂站 你唔係唔入呀？

行動po推

。

推，元朗見

應該全線黨鐵站都要有集會 追究721

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

721

721

721

警黑 Day

勿忘 721

推
721

推啊

屌佢老母
出面d 撚樣
推埋d十月十二月嘅post上嚟

香港獨立，唯一出路

而家荔枝角咩環境?

😃

Never forget , never give

推推